做緊越南菜，你問我未必答

牛河好唔好食

好鍾意食越式牛油炸雞翼

教我整豬頸肉撈檬

食到唔想再食

我做果間無

撈檬就識整 豬頸肉唔識

用嚟撈凍檬粉嘅甜酸醋㸃樣整？

魚露 糖 青檸 紅椒 蒜肉 米醋

唔該曬

其實間間唔同 我果到會溝水